ducky one 2 換鍵帽

小弟有個ducky one 2想換有倉頡碼既鍵帽（打字慢），
有冇師兄知可以去邊度買？
（問過2000fun話冇）

另外其實呢啲keyboard 鍵帽既size係咪算係公制？（姐係買其他牌子既鍵帽都岩裝落去）

大神快拜

太豪

師兄請問係咪一定要上佢官網買？

加倉頡碼雷雕一定要

學盲打會實際d

唔該哂師兄

睇過pchome 同原價屋都冇鍵帽賣